男男戀走樣演變成性侵疑案 性愛影片成無罪鐵證

〔記者蔡彰盛／新竹報導〕賣菜為生的44歲郭姓男子與28歲的王姓男子相戀，共築愛巢同居，然而王男屢屢借錢不還，2人關係生變而分手，事後王男指控郭男在公廁、家裡性侵。檢方調查發現，2人不只關係親密，還曾拍性愛影片，且證人也說2人是情侶，加上王男身材也比郭男壯碩，不可能遭性侵2年不反抗，認定控詞不可信，全案不起訴。

1名44歲的郭姓賣菜郎遭王男控告性侵，王男說郭男於2016年10月到2017年間，趁他去公廁尿尿之際，從後熊抱他猥褻；還3度遭他口交性侵，郭男供稱他都是經過王男同意，才摸性器官或口交，沒有強迫，因為他借錢遭拒絕，揚言要公開2人的事，讓菜市場的人都知道，讓他不能做人，而且他有經對方同意拍攝替他口交的影片，可做為2人是合意發生關係的佐證。

檢方勘驗6段影片發現，從2016年10月開始，被害人都應郭的要求平躺在公廁或家裡床上，接受對方幫他手淫或幫他口交，並沒發現王男有任何反抗的動作，也沒出聲。且畫面可看到被害人時而對面鏡頭，神情自然，顯然是知道郭在拍攝的性愛過程。

友人也出庭作證，2人有交往並同居，2017年12月分手，她也看過郭男當著她的面玩王男下體，也沒有不開心或生氣的情緒，2人互動很正常。

檢方認為，王男身材高壯，身材甚至優於郭男，且從影片發現王男知道郭正在拍攝親密過程，明明有許多方式及機會拒絕配合，且遭對方強制猥褻或性交時間長達2年，沒對外求救，證詞難以採信，全案不起訴。

影片呢

友人也出庭作證，2人有交往並同居，2017年12月分手，她也看過郭男當著她的面玩王男下體，也沒有不開心或生氣的情緒，2人互動很正常。

個朋友一定係BL腐女

樣都好重要㗎

檢察官有冇扯